Sommigen van hen boeit mij.
Anderen vulde me met terreur.
Er was een voortreffelijke gif in de lucht.
Ik had een passie voor sensaties.... Nou, één avond ongeveer zeven uur en ik vastbesloten op zoek naar avontuur.
Ik vond dat deze grijze monsterlijke Londen, met zijn myriaden volk, de lelijke zondaren en zijn prachtige zonden, als je ooit zei, moet iets voor mij in petto.
